去旅行重帶杯麵去食係咩心態？

少少早餐錢都要慳
去旅行就係要體驗當地生活
自己帶杯麵去食成個難民走難咁
去旅行定打仗

多數係宵夜姐

都有用架
歐洲D鋪頭好早就閂，玩夜左都可以有野落肚

當早餐 好過日日食麵包

之前去歐洲咁啱撞正星期日，啲鋪頭無開，好彩有帶杯麵頂住

窮遊不如唔撚去？

有乜問題？
有啲地方真係冇野食，亦有啲地方係冇得煮。

好似東京呢啲24小時都有嘢食的地方
仲食自帶杯麵好on9

睇下你去咩地方啦
去日本個D咁方便就唔洗啦

試過去土耳其
頭幾日都仲覺得土耳其菜D香料味好正
之後一聞到陣香料味就想嘔
就食杯面同生果捱左兩個星期

係食杯麵都係當地買啦

樓豬係咪淨係去日本同亞洲國家？如果係嘅唔怪你井底之蛙

其他國家d便利店冇杯面買架??

食都食當地杯麵啦

即係你覺得其他國家便利店真係好便利？全部便利店都開24？啲杯麵會啱你口味？

美國買佐個合味道蔬菜味杯麵難食到嘔，一啖都食唔落，勁臭草腥味

都叫做試過當地D味
咁平唔岩咪買第隻，自己帶要拎咁傻

睇去邊啫
有好多國家都唔方便架

如果本地味唔啱口味,即係遠離東南亞啦,
除非款式口味都差唔多,分分鐘都唔平
你估香港咩口味既貨都有

之前去瑞士嗰陣好彩有帶麵

去歐洲玩,起碼玩10日/2星期,
你試下日日食沙律,齋茄汁意粉,超薄得幾塊辣腸既薄餅,最重要食呢D下下百幾2百一餐/位,你就知即食麵幾咁重要

之唔係。
問得果個人係咪未去過日韓台以外地方旅行?

我其實依家會帶麥片粥去。
試過當地食到腸胃炎，個邊無戒口野可以食，就發現麥片粥救你一命。

未去過歐洲
我打得唔好 係去當地買杯麵
去澳紐果時試過買
除左杯麵 公仔麵仲有d餡餅買番去叮黎食

全世界都係日本韓國台灣咩

麵包不知幾好食

你估人哋啲麵包係香港啲垃圾咩
btw樓上個名

呢個係香港文化。。。有啲似大陸人搭火車一定會帶杯麵、韓國人出去玩一定要搵亞洲菜食咁，只係遊行方式之一

唔好講日日食超硬既法包，如果你試餐餐食日方包，你頂到幾多日？
歐洲/美國D包通常好少配料，加D茄汁就當有味麵包

茄汁？？？咩食法嚟？
係都落butter or peanut butter or jam or vegemite/marmite or Nutella啦吓話.......
同埋包又唔係淨係得方包一種，有牛角包呀crumpet嗰啲㗎嘛

麻煩搞撚清楚
係有人鍾意食麵包
而且麵包種類多 有啲都幾好食

但都唔代表要日日食
要睇埋飽唔飽肚 附近有無得賣 乜野價錢

我認同
同埋我係想講 麵包識食嘅話係好好食嘅嘢嚟，唔知點解比某啲人講到好似屎咁仲難食過杯麵我就忍唔住要平反

平你老母
我上面夠無話麵包難食啦
我只係話日日食會厭
5餐早餐有1餐食杯麵 其餘4餐食麵包
有乜問題？

鬼唔知你講緊去當地超市買咩，你打得唔清楚我都知……但真係唔係個個國家都流行食杯麵架!

澳紐加都有亞洲人超市，但好多無咩亞洲人既國家真係無架!

世界好大，唔該你係講之前做下資料搜集先!

去旅行始終個個人唔同風格啦
就算冇超市賣呢d我都會優先選擇當地人日常食嘅野 麵包/餅 再唔係生果呢d買黎做宵夜早餐呀咁

因為我自己去旅行喺食方面一定盡量食當地野 唔啱食都試下食下 試下當地人飲食風格

大家唔同風格交流下想法姐

食當地野無問題。
我地係土耳其都日日飲lentil soup食pide。
但你咁講就assume個個地方都有杯麵賣就超有問題。

歐洲當地買貴，夜晚唔易買到
最重要係思鄉既時候可以尋回熟悉既味道

去到土耳其第11日已經頂唔順
夜晚肚餓真係好彩有帶一兩個杯麵傍身
聞到熟悉嘅味道就覺得好幸福

十幾年前去孟加拉買左2箱杯麵去

東南亞地區飲食接近無問題, 其它歐美非國家, 日日食西餐, 肉, 沙律, 意粉, 麵包唔係咁易頂, 而且唔係間間好食, 有好多垃圾, 港產杯面的確快靚正. 外國d Maggi 杯麵質素差香港杯麵勁多, 又貴. 比你係歐洲, 一個牛角包 $3歐元, 一杯咖啡又 $4歐元, 我情願間中食下杯麵.

一番香港第一件事去食粥。你懂的。

想問返樓主去過幾多地方旅行

溫泉旅館周圍乜鋪頭都冇，被迫食咗啲手信

你去過東歐呢D地方未呀

係咪好難食瑞士d野，我下星期去

好好食，但貴到痴線，餐餐食餐廳會死

呢位清一定係去慣大城市
如果你去D偏僻D嘅地方, 夜晚冇地方開門, 帶一兩個杯面做宵夜都係合理嘅

可以講下兩個人入餐廳大概幾錢嗎
等我有心理準備

爭係識去埋啲台灣日本
仲咁大聲

歐洲晚上肚餓時備用,有時唔係咁易搵超市,二來晚上部份地區好危險

咪係

我餐餐都想叫GOULASH食

出名少少4、5百港幣
冇名超市2百

去瑞士冰島之類既地方
D野貴撚到飛起
偏遠D既話更加係無野賣
冬天落雪仲凍到仆街
果陣時有個杯麵就一鳩流
我上次去就係無帶

都咪講D會水土不服既地方例如印度北非
當年史匹堡去拍戲都係靠食足幾個月罐頭先無事

係歐洲留返一兩月就知杯麵有幾重要

睇你去邊
你話去台灣日本韓國(城市)帶杯麵的確on鳩

去過英國夜晚無宵夜食
你就會問自己做乜唔帶杯麵

如果係長期旅行講真帶成袋代餐飲品好過，又有益

坐歐洲通宵火車半夜肚餓開個杯麵，隔離d鬼妹鬼仔問好香佢地未食過

歐洲係冇杯麵賣

唔洗,去出名個2間超市,熟食100$內
我覺得OK

ON9 我歐洲食包食到想嘔呀

歐洲好食極,東方人用黎做主食一定唔慣!
自己試下揾十日8日揾麵包做主食,
你就會知麵包好食極都唔可能改變到自己飲食文化
(仲未計貴歐洲貴香港十倍8倍,同埋包面得幾片薄腸/幾粒芝士)

歐洲人好響取生活,一到5,6點就收工收舖,夜既有開既"士多"通常尼泊爾人開,條街一係静過鬼一係就酒鬼,基本唔會落街買

樓主去過歐洲未，鋪頭8點關門你搵個合味道黎睇下

個喼有位其實都冇咩所謂又唔重
不過俾我如果真係要食都會想俾錢買當地嘅宵夜食

帶就唔會帶, 除非搭火車上 食午餐 , 晚飯.
宵夜買當地杯麵食

又未去到冇既
不過好多都係杯裝意粉

以前去印尼冰島果d地方打比賽
酒店canteen 過左時間
你會發覺合味道好食過一蘭

試過夜晚9點幾係街買左盒飯難食過狗飯

杯麵香 夜深人靜嗰時聞住真係一流

之前去完先食過幾次杯麵
係少款D同難食
但唔係完全冇
咪以為得亞洲人先食杯麵啦好心

偏食人士嘅救命糧

英國pot noodles 好撚難食

橄欖油意粉

後備糧食。

其實你去旅行係咪淨係去過長洲

同埋唔食杯麵可以食杯版意粉/薯蓉呢D都唔係真係咁難買到
如果你話真係專去不毛之地旅行我冇野講
但正常去歐洲普通城市有market/supermarket嘅地方都有

用酒店個壺煲水?
啲人又痾尿又痾屎又射精落去架喎

你真係未去過啲地方冇野食/唔啱食
就算歐洲呀, 日日食宦西式麵包意粉十日都想死啦

其實有d人真係只想離開下香港 出去抖抖氣 食咩都關你事

係咩，我覺得算好食喎…
Maggi就真心垃圾到仆街（仲要係雀巢，不了）

咁去幾個月個d係咪帶成箱去？

帶杯面都有錯？

一箱就更架啦，又無話去得日子多就再帶多D,人係會習慣既，無得食自然改食其他或忍口

但係係咪辛苦，個一刻自然感受到

請問巴打你講緊邊個歐洲城市?
包唔包土耳其同克羅地亞既城市?
佢地真係唔食即食野架

反正我講咩都係吹水
我直接上網揾例子比你

希望你下次可以有機會食到

其實好多一條友3 百到都有
好多都係合理價錢

十分同意
歐洲人食野真係....

早餐唔應該食酒店
食出面

你話去日本就梗係唔駛啦，你去東歐嗰啲，土耳其嗰啲，我真係餐餐食麥當勞都好食過本土食物。

人哋咪一樣話東亞嘢係垃圾／噁心，根本文化唔同無咩好比
況且用香港人人工去歐洲食嘢當然係會覺得辛苦啲㗎啦，計返buying power，歐洲嘢食嘅質素比香港好多多聲…真心好想知你哋去歐洲旅行究竟係食乜…

我中國我帶一堆

真係好睇地方
以前我都同你一樣諗法架
但試過一次歐遊大半個月都係食麵包意粉pizza你就明架啦

幼稚園到小六9成既日子早餐係方包

至於歐洲小弟就去過英國同西班牙
又唔似你所講好小配料
可能到到唔同，又可能我去既時間唔長（2個星期）
我果陣去日日早餐除左係屋煮麵食就係出去d coffee shop到食
都好多選擇，d配料都唔小

不過日日食會厭係真既

有～
不過狗糧都好味過佢啫

土耳其真係有
營多有喺土耳其出杯麵 幾好食
其它牌子狗也不屌

伊朗就真係無

帶得幾多個
通常當宵夜食

上次去加拿大買個杯麵難食到嘔
好彩順手買多罐罐頭魚